去越南4天 有沒有巴打接替我反朗反蝗工作?

做得好,升做左右手

1.-每15分鐘用 Google,Yahoo等搜索器
2.-打 C朗 或 皇馬 或 美斯
3.-選 24小時內
4,-選 按時間排序

一有抽佢news上架
就轉貼

越南上唔到連登

慢，我住F5波台的

漫遊得幾百mb 4G

去CALL G?

成日去南亞，樓主應該係啡鬼

做野 + CALL G

順便去幫你尋根

師兄同會員patpat外星人度密月？

順便幫佢尋根

CHING去牙JOHN??

蜆港

識玩去越南

南淫北賤2017之越南越愛-峴港

去澳門執幾劑好過

VN 平好多

越南有幼幼玩

聽講咋，我未去過

反蝗POST,變左叫雞post

唔係幾百蚊都要慳住呀？

ching 有無叫隻雞著賤種波衫比你打？

限速漫游，廢事換咭，多人搵
又要等馬德里預約檢控電話